🍎邊個IR Bot最玩得過?

IPhone X 就出 有無ching講下用開咩bot?好無用?
聽人講 今日xx 心x ivxx都幾掂有無巴打用過？